AirPods Pro 討論區 (8) - 平安聖誕 2020易棍易棍

AirPods Pro 討論區

AirPods Pro 討論區 (2)

AirPods Pro 討論區 (3)

AirPods Pro 討論區 (4)

AirPods Pro 討論區 (5)

AirPods Pro 討論區 (6) - Feedback 2B588 ANC

AirPods Pro 討論區 (7) - 光復AirPods Pro 還我真ANC

常見問題Q&A (持續更新)

Q: 點樣睇Firmware係幾多？
A: 設定>一般>關於本機>AirPods Pro

Q: 最新Firmware係幾多？
A: AirPods Pro 2C54
Powerbeats Pro 2C48
Solo Pro 2C48

Q: 點解2B588個ANC廢到好係冇開咁，係咪壞左？
A: 唔係，之前Firmware有用家feedback ANC太勁，搞到頭暈作嘔，apple用今次更新改弱

Q: 可唔可以feedback比apple
A:

Q1: 點樣更新AirPods Pro？
Q2: 一定要Case叉住電先可以更新？
Q3: 一定要Wi-Fi先可以更新？
A1: 只要閂蓋後AirPods Pro放係iPhone/iPad/iMac一隻手掌範圍即可自動更新
A2: 唔洗
A3: 唔一定，Wi-Fi/4G/LTE都可以更新

Q: 點樣避免更新到最新Firmware？
A: 用完放落盒閂蓋前離開iPhone/iPad/iMac九丈遠
先熄藍牙、Wi-Fi/LTE再閂蓋

Q: 想買applecare去邊度註冊？
A:

Q: 想知道保養去到幾時？
A:

Q: 唔想上網買applecare，可唔可以去applestore搵精靈搞？要帶啲咩去做？
A: 可以，比AirPods Pro S/N精靈就OK

Q: applecare係由買AirPods Pro果日開始計定係買applecare果日開始計？
A: 現時apple轉左計法，之前係由Activate AirPods Pro開始計，依家係買applecare開始計
例子: 2019年12月1日買AirPods Pro，applecare有效60日內購買，2020年2月1日買既話就保養就去到2021年2月1日

Q: 點樣控制AirPods Pro？
A: 㩒一下：暫停繼續播音樂/接聽電話/收線
㩒兩下：下一首歌
㩒三下：上一首歌
㩒實：轉換ANC/關閉/通透模式

Q: 點樣可以改㩒實轉模式？
A: 設定>藍牙>AirPods Pro感嘆號

Q: 點解AirPods Pro好難拎出嚟，有冇教學
A:

Q: 成日講棍棍棍，咩係棍？
A: 棍即係棍波，人手訂

Q: applestore通常幾點會放貨？
A:

Q: 點樣可以增加棍即日pick up既機率？
A:

Q: 如何清潔 AirPods 和 AirPods Pro
A:

Q: 關於 AirPods Pro 的抗汗及防濺耐水功能
A:

Q: 為 AirPods 充電並了解電池使用時間
A:

光復香港 時代革命

分辨 AirPods 型號

如果你無法使用「設定」來取得型號，可以在任何一邊的 AirPods 上查看
序號是印於每個 AirPod 底側的第一行文字

透過型號分辨 AirPods 是第幾代

找到型號後，就可以用來分辨你的 AirPods 是第幾代：

AirPods Pro
型號：A2084、A2083
推出年份：2019 年

AirPods (第 2 代)
型號：A2032、A2031
推出年份：2019 年

AirPods (第 1 代)
型號：A1523、A1722
推出年份：2017 年

分辨充電盒

透過狀態指示燈的位置和其他細節，了解你擁有的 AirPods 充電盒是哪一款

AirPods Pro 充電盒

型號：A2190
推出年份：2019 年
可以配合 AirPods Pro 使用

AirPods Pro 充電盒可以配合 Qi 認可的充電器使用
充電盒底部的 Lightning 接頭用於插線充電
狀態指示燈位於盒的正面，而序號印於盒蓋的底側

無線充電盒

型號：A1938
推出年份：2019 年
可配合 AirPods (第 2 代) 和 AirPods (第 1 代) 使用

此無線充電盒與 Qi 標準兼容
充電盒底部的 Lightning 接頭用於插線充電
狀態指示燈位於盒的正面，而序號印於盒蓋的底側

Lightning 充電盒

型號：A1602
推出年份：2017 年
可配合 AirPods (第 2 代) 和 AirPods (第 1 代) 使用

充電盒底部的 Lightning 接頭用於插線充電
狀態指示燈位於盒內，而序號印於盒蓋的底側

連接及使用 AirPods和 AirPods Pro
AirPods 讓你聽音樂、打電話、使用 Siri，以及執行其他操作

使用 iPhone 設定 AirPods
首次設定 AirPods 時，請確保你的裝置為最新狀態
然後，按照以下步驟操作

1. 前往主畫面
2. 打開裝有 AirPods 的充電盒，然後放在 iPhone 旁邊
iPhone 會出現設定動畫
3. 點一下「連接」
4. 如果你擁有 AirPods Pro，請細閱以下三個畫面
5. 如果你擁有 AirPods Pro 或 AirPods (第 2 代)，並已經6. 在 iPhone 上設定「喂 Siri」，你就可以透過 AirPods 使用「喂 Siri」功能
如果你擁有 AirPods Pro 或 AirPods (第 2 代)，但尚未設定「喂 Siri」，系統會引導你完成設定
7. 點一下「完成」
8. 如果你已登入 iCloud，可透過使用同一個 Apple ID 登入 iCloud 的任何支援裝置自動設定 AirPods

使用 AirPods 聽音樂

從充電盒取出 AirPods 後，耳機隨即啟動並可供使用

AirPods 會在你戴上後自動播放裝置上的音訊
如果取出 AirPod 的其中一邊，音訊會暫停播放
如果兩邊同時取出，音訊即會停止播放
如果你只聽一邊 AirPod 並把它取出，AirPod 會暫停播放
如果你在 15 秒內將它放回耳內，它會自動恢復播放

AirPods 會同時連接到 iPhone 和 Apple Watch
聲音可在兩部裝置之間自動切換
不佩戴 AirPods 或 AirPods Pro 時，請將它們放入充電盒內
隨便放在口袋或袋內可能會導致 AirPods 損壞
請依照以下步驟使用 AirPods 播放不同裝置的音訊，或將音訊切換到不同的耳機或揚聲器

在 iOS 裝置上

1. 開啟「控制中心」
2. 觸碰並按住「控制中心」右上角的音訊卡即可控制音訊
3. 點一下 然後從清單中選擇所需的裝置

在 Mac 上

按一下選單列的音量控制 然後在「輸出裝置」下方選擇你的 AirPods Pro2 或其他揚聲器

使用 AirPods Pro 控制音訊
播放和暫停音訊內容：按下 AirPod 耳筒柄的力度感應器。恢復播放：再按一次力度感應器

快轉：按兩下 AirPod 耳筒柄的力度感應器

倒轉：按三下力度感應器

改變音量：說聲「喂 Siri」，然後說「降低音量」等指令，或者拖曳收聽中的 app、鎖定畫面或「控制中心」內的音量滑桿
你也可以開啟 Apple Watch 上的「播放中」畫面，然後轉動數碼錶冠以調整音量

AirPods Pro 亦讓你控制隔絕外來聲音的程度
按住力度感應器以在「主動消噪」和「通透模式」之間切換
你可以在「設定」>「藍牙」>「AirPods Pro」>「按住 AirPods」中，選擇「按住」操作的切換模式

Watch

1. 透過手錶聆聽音訊時，點一下 AirPlay 圖示

2. 點一下「消噪」、「通透模式」或「關閉」

Mac

1. 當 AirPods Pro 連接到 Mac 時，按一下 Mac 選單列的音量控制
2. 選擇 AirPods Pro，然後選擇「消噪」、「通透模式」或「關閉」

選擇 AirPods 耳塞尺寸，享受最佳音質

AirPods Pro 隨附小、中、大，三種尺寸的矽膠耳塞
選用尺寸最適合你的耳塞，可以享受最佳音質和出色的消噪效果
選擇最適合的耳塞尺寸
耳塞應該緊貼耳形
當尺寸正確，就能體驗到更佳的消噪效果，音樂的低音音色也更顯飽滿

AirPods 隨附三種尺寸的耳塞。中尺寸耳塞已預先套上，而大小尺寸的耳塞則另外放在包裝內
請嘗試將中尺寸的 AirPods 耳塞放入耳中，看看是否舒適、穩固。如果不夠貼合，請嘗試調整 AirPod 或改用較大的耳塞
如果耳塞感覺太大或不舒適，請試用較小的耳塞

如果不確定尺寸是否合適，可以嘗試進行「耳塞貼合度測試」

你可以使用貼合度測試，確定所使用的耳塞是否最適合你的耳朵。選擇舒適緊貼的尺寸
1. 當 AirPods 在耳中時，前往 iOS 裝置上的「設定」>「藍牙」
2. 在裝置清單中，點一下 AirPods 旁的資料按鈕
3. 點一下「耳塞貼合度測試」
4. 點一下「繼續」，然後點一下「播放」按鈕
如果測試結果建議調整或試用其他耳塞，請調整 AirPods 並再次進行測試，然後嘗試佩戴其他尺寸
左右耳可能需要不同尺寸的耳塞

將 AirPods 設定為配合 Mac 和其他藍牙裝置使用

了解如何將 AirPods 設定為配合 Mac、Android 裝置或其他藍牙裝置使用，以聽音樂、接電話及執行其他操作

透過 Mac 使用 AirPods

如果你使用 AirPods (第 2 代)，請確定 Mac 已安裝 macOS 10.14.4 或以上版本
AirPods Pro 需要 macOS Catalina 10.15.1 或以上版本
如果你已透過 iPhone 設定 AirPods，而 Mac 亦使用相同的 Apple ID 來登入 iCloud，就可以透過 Mac 來使用 AirPods
將 AirPods 放入耳中，然後按一下 Mac 的藍牙選單或選單列的音量控制 然後，從清單中選擇 AirPods

如果你在「藍牙」或音量控制 選單中看不到 AirPods

請將 AirPods 與 Mac 配對
1. 在 Mac 上，從 Apple 選單 () 中選擇「系統偏好設定」，然後按一下「藍牙」
2. 請確定藍牙已開啟
3. 將 AirPods 放入充電盒，並打開盒蓋
4. 長按充電盒背面的設定按鈕，直到狀態指示燈閃爍白燈為止
5. 從「裝置」清單中選擇 AirPods，然後按一下「連接」

如果聲音仍然從 Mac 的揚聲器播放，請按一下藍牙選單 或選單列的音量控制 ，並確定已選擇你的 AirPods 為輸出裝置

透過非 Apple 裝置使用 AirPods

你可以透過非 Apple 裝置，使用 AirPods 作為藍牙耳機
雖然無法使用 Siri，但你可以用它來聆聽及說話
如要使用 Android 手機或其他非 Apple 裝置設定 AirPods，請依照以下步驟操作：

1. 在非 Apple 裝置上前往藍牙設定，並確定藍牙功能已開啟
如果你使用 Android 裝置，請前往「設定」>「連接」>「藍牙」
2. 將 AirPods 放在充電盒內，打開盒蓋
3. 長按充電盒背面的設定按鈕，直到看到狀態指示燈閃爍白燈為止
4. 當藍牙裝置清單中出現 AirPods 時，請選擇 AirPods

使用 AirPods Pro 的「主動消噪」和「通透模式」

AirPods Pro 提供三種噪音控制模式：「主動消噪」、「通透模式」和「關閉」
視乎你想聽到多大的環境聲音，你可以自動切換不同模式

什麼是「主動消噪」和「通透模式」？

採用「主動消噪」時，向外式咪高風會偵測外來聲音，在你聽到這些聲音之前，AirPods Pro 已經先以相等的反噪音聲波將它抵消
向內式咪高風會檢聽你耳內多餘的聲音，然後同樣以反噪音聲波把它們消除
「通透模式」會讓外來聲音傳進耳內，以便你聽到身邊的聲音
讓 AirPods Pro 緊貼耳形，才能完全發揮「主動消噪」和「通透模式」的效果

切換不同的噪音控制模式

你可以直接用 AirPods Pro 切換不同的噪音控制模式，也可以透過 iPhone、iPad、Apple Watch 或 Mac 進行
使用 iOS、iPadOS、watchOS 或 macOS 切換不同的噪音控制模式時，你會看到「主動消噪」顯示為「消噪」

AirPods Pro
按住一邊 AirPod 耳筒柄的力度感應器，直到聽到提示音

佩戴兩邊 AirPods 時，按住任何一邊 AirPod 的力度感應器，即可在「主動消噪」和「通透模式」之間切換
你可以在「設定」中自訂要在哪些模式之間切換 (「主動消噪」、「通透模式」和「關閉」)

當你只佩戴一邊 AirPod 時，按住力度感應器即可在「通透模式」和「關閉」之間切換

iOS 或 iPadOS 裝置

1. 開啟「控制中心」
2. 當佩戴兩邊 AirPods 時，觸碰並按住音量滑桿，直到看到額外的控制項目
3. 點一下「消噪」、「通透模式」或「關閉」

你也可以在「設定」中切換不同的噪音控制模式

1. 在 iOS 或 iPadOS 裝置上，前往「設定」>「藍牙」
2. 在裝置清單中，點一下 AirPods 旁的資料按鈕
3. 點一下「消噪」、「通透模式」或「關閉」

在 AirPods 上使用 Siri 讀出訊息

佩戴 AirPods 或兼容的 Beats 耳機時，Siri 可以讀出收到的訊息，讓你無需動手也可以即時回覆

所需項目
以下耳機可以使用 Siri 讀出收到的訊息：
AirPods (第 2 代)
AirPods Pro
Powerbeats Pro
Beats Solo Pro
兼容的耳機需要與以下其中一部裝置配對：
裝有 iOS 13.2 或以上版本的 iPhone
裝有 iPadOS 13.2 或以上版本的 iPad

如何開啟「用 Siri 讀出訊息」功能

1. 開啟「設定」app
2. 點一下「通知」，然後點一下「用 Siri 讀出訊息」
3. 開啟「用 Siri 讀出訊息」功能

開啟此功能後，當你佩戴與 iPhone 或 iPad 連接的耳機，而且裝置處於鎖定狀態時，Siri 就會讀出收到的訊息
Siri 會播放提示音，然後讀出寄件者名稱和訊息內容
如果訊息很長，Siri 就只會讀出寄件者名稱並告訴你收到他們的訊息
你可以要求 Siri 讀出完整訊息，或者在 iPhone 或 iPad 上開啟訊息閱讀

在「設定」>「通知」>「用 Siri 讀出訊息」中，你可以控制 Siri 讀出哪些聯絡人的訊息。點一下「訊息」，然後在「常用聯絡人」、「最近聯絡人」、「聯絡人」或「任何人」中選擇一個
如果自訂「控制中心」並包括「用 Siri 讀出訊息」功能，你就可以使用「控制中心」快速關啟或關閉該功能

如何回覆訊息

1. 等候 Siri 讀完訊息，然後 Siri 就會聆聽你的回覆
2. 告訴 Siri 你想回覆，然後說出訊息內容。例如：「回覆我嚟緊」或者「話俾佢知我會喺嗰度等佢」
說完後，Siri 就會向你覆述你的回述，並詢問你是否要傳送
你可以設定 Siri 為立即傳送回覆，而無需先向你覆述。請前往「設定」>「通知」>「用 Siri 讀出訊息」，並開啟「回覆時無需確認」
如果同時收到多個訊息，你只需取出 AirPods 的其中一邊或移除耳機，就可以快速暫停「用 Siri 讀出訊息」功能

如果聽不到 Siri 讀出的訊息

1. 確定你使用的是兼容的裝置
2. 確定已在「設定」>「藍牙」中，將 AirPods 或兼容的 Beats 耳機配對到裝置
3. 前往「設定」>「通知」>「用 Siri 讀出訊息」並確定「用 Siri 讀出訊息」已開啟
然後，點一下「訊息」並確定當中的「用 Siri 讀出訊息」亦已開啟
4. 確定 iPhone 或 iPad 已鎖定，而且螢幕全黑
Siri 不會在你使用裝置時讀出訊息

如果遺失 AirPods

需要我們協助尋找你的 AirPods 嗎？你可使用「尋找」功能在地圖上查看你 AirPods 的位置，並播放聲音來找出 AirPods，讓你繼續享受無線聆聽的樂趣

運作方式

「尋找」功能可助你尋回遺失的 AirPods
如果你已在搭配使用 AirPods 的 iPhone、iPad 或 iPod touch 上設定「尋找我的 [裝置]」，系統便會自動為你的 AirPods 啟用尋找功能
換言之，如果你的 AirPods 遺失、不在充電盒內，並在附近某處，你就可以使用「尋找」功能將其找回來
如果 AirPods 不在你任何裝置的覆蓋範圍內、需要充電，或者在 AirPod 充電盒中，那麼「尋找」功能仍可顯示 AirPods 最後上線的時間和地點

在地圖上查看 AirPods 的位置

登入 或使用「尋找」app，在地圖上查看你 AirPods 的位置
「尋找」功能會顯示你以相同 Apple ID 登入的 Apple 裝置以及 AirPods 的位置
如果裝置沒有連線，系統則會顯示其最後上線的時間和地點

在電腦上
1. 前往
2. 使用你的 Apple ID 登入
3. 開啟「尋找我的 iPhone」
4. 按一下「所有裝置」，然後按一下你的 AirPods

在 iPhone、iPad 或 iPod touch 上
1. 開啟「尋找」app
2. 選取「裝置」標籤頁
3. 選擇你的 AirPods

裝置下方會顯示位置或「找不到位置」
如果你兩邊的 AirPods 不在一起，地圖每次只會顯示一個位置
請找出地圖顯示的 AirPod，並放入充電盒，然後重新整理地圖並尋找另一邊的 AirPod

播放聲音

如果你的 AirPods 在你任何 Apple 裝置附近，並已連接藍牙，你便可從 或「尋找」app 播放聲音以找出 AirPods 的位置
你的 AirPods 會播放聲音兩分鐘 (音量會逐漸增強)，或者直到你選擇停止播放

1. 開啟「尋找」app
2. 選取「裝置」標籤頁
3. 從清單中選擇你的 AirPods
4. 點一下「播放聲音」
播放聲音之前，請務必從耳朵除下 AirPods

如果你的 AirPods 離線

如果你在 AirPods 遺失之前並未啟用「尋找我的 [裝置]」，便無法以此尋找你的裝置
如果 AirPods 下方顯示「找不到位置」，即表示無法播放聲音來尋找 AirPods，但仍可查看前往其最後上線時所在位置的路線指引
如果你的 AirPods 重新上線，你將會在有配對使用該 AirPods 的 iPhone、iPad 或 iPod touch 上收到通知

「尋找」是追蹤或尋找遺失或被盜裝置的唯一方法
沒有其他 Apple 服務可以為你尋找、追蹤或標示你裝置的位置
如果你使用學校或機構指派給你的「管理式 Apple ID」，就無法使用「尋找」功能

Feedback Link

咁詳盡

碌極都落唔到底

光復香港之後就冇咁詳盡架啦
八支巴今晚去邊

留係屋企同右手過聖誕

個ANC 真係廢咗好多...

我都係去老銅時代和你Sing算

經過AT3見佢有個牌話有airpods pro發售

各位聖誕快樂

聖誕繼續棍唔停

換左大耳膠都成日似想滑出黎 點算

2199

這個聖誕不太冷

啱啱到手
唔知係咪冇比較，2C54搭巴士已經幾滿意
反而想問下巴打 每行一步路隻耳仔都feel到可以點解決 定係入耳一定會咁

換中膠...

等唔到光復anc 已放

中膠一樣

唔係講笑 呢排坐車同出街真係冇再拎出嚟用
喺屋企先用

聖誕快樂

光復香港
光復ANC

係呢度祝各位巴絲今晚平平安安返屋企吉吉
BTW 今晚19:00-22:00會去銅鑼灣時代廣場和你SING，見到就見啦

係咪去士多同精靈講可以補買返個叉電盒
今朝用完唔知係咪提跌左

可以補返
BTW 咁唔小心啊，下次小心啲啦

平時拎完airpods出嚟會放個盒入袋，今日好似放左係衫袋
返到公司想放返入盒發現唔係度

最新update搭車真係崩潰

請問點分真假
唔介意炒價但怕假野

開蓋就知真假，唔開盒其實好難分

Thx

有假野架咩

AirPods Pro更新後延遲率大降如無縫連接 打機睇戲聲畫更同步?

放機 AirPods pro 原價+$1放全新
有興趣就留tg

棍到想死

想收一個全新airpods pro棍極都棍唔到 好想用
原價都得 如果有巴絲想放 留個TG 畀我

我隔幾日用洗潔精洗下
會無咁易滑落黎

我都係棍到灰，好多人講隻機差，但又好好賣好賣到全球，有冇人知點解？

澳洲長期有現貨喎 係香港先咁好賣

出面邊到有現貨賣

上個月尾訂貨，今早通知我拒絕有關訂單付款要求，已經打咗Tap n go 話係apple方面cancel，筆數要下個月頭先回。咁我而家要唔要即刻再畀錢？到貨日會否延誤？

我預下星期二取貨

今早收到sms

剛才打咗去apple online，但係今日公眾假期唔通，再打去銅鑼灣apple store(取貨地點)問，佢地話未收到我張單，要我問返apple online。

仆街未刪

apple 出貨先扣數
應該係呢兩日準備出貨扣數，但係你張card 有問題

如果我即刻再畀錢，會唔會影響出貨？
急問，我而家即刻搞返。

你不如擔心有葡萄撚幫你cut單好過

準備緊後日早上即時打去cut

㩒得黎比錢個下又轉返送貨

自問都叫手快，都矛可能撳到，玩9人

2020會易棍啲

係咪8:20pm?

20:00

csl比哂$訂三星期都仲未有貨

apple care 買唔買好

真？唔知仲有冇？

剛打去左貨了😭

剛打左去冇貨了😭

兩百零蚊食餐飯都無左啦 用兩年粒電一定會勁虧

其實想買一個都開心 只想買到，其實大家早已話佢差卻遺忘

唔洗兩年，兩個月已經開始有時拎出嚟已經99%，又或者係叉唔滿
感覺上AirPods Pro壽命仲短過AirPods 1/2，唔開ANC冇聽過1個鐘最少扣20-30%，仲要已經冇開Hey Siri

1代用左兩年
而家聽唔夠一粒鐘就88
準備買pro
但又話更新左之後廢左好多
有d卻步

原本*

同樣用H1嗰啲唔係應該一樣？

588 係咪降噪功能差咗嘅版本？

比較之下好過2C54

唉呀 姐係依家掍到都無584啦

幾時先買到AirPod pro

天才話應該得返588 打後

又棍唔到

車尾燈都見唔到

無開？

又無貨，真係棍到2020

巴打可以tg我？有野請教thanks

Apple 在 2019 年 3 月推出支援無線充電的 AirPods 第二代，以及在 2019 年 10 月推出附有抗噪功能的 AirPods Pro 入耳式無線耳機。銷售數字強勁令聖誕檔期全球各地皆缺貨，預計最快都要明年年初才有充足貨源供應
睇嚟起碼要2月中先大貨

Source?

傻啦，唔使講到請教咁嚴重，分享得啦

睇錯調教

但減躁喺香港嘅體驗係全球最差之一

其實係咪真係咁難買到.. 早一個月DG訂幾日就有
定係依家果邊都無得訂？

上個月我隨便係放機時間撳一下就買到

記得上兩個禮拜都係大貨開咗差唔多兩個鐘

仲以為從此大貨

早幾日升到$2150
邊可能會大貨

各位巴打 想問下依家apple care係咪由申請嗰日計？ 60日內加？
咁若然我用到50幾日後去加，係咪最抵？

係。。

垃圾apple肯出XL/XXL膠未

由購買日計起呀

係，最長可以有二年+60日保養

未買 仲用緊AirPods 1 請問值得買嗎

依家全球貨量非常短缺，細鋪炒價$2,100-$2,300不等
除非你好趕住用
不過AirPods 1真係窄窄地，舊電你聽唔聽到1個鐘

我照就咁上網訂啦 又唔急住用既
我舊AirPods 1唔知點解好勁 明明呢兩年日日都用幾個鐘 但舊電都宜家都仲勁襟用

岩岩去Apple store 試完
想試細一款耳膠佢唔拎比我
個降噪好似咋過我個beats studio 3
但個音量都幾細，我開到一半都仲未聽到聲

見降躁好似廢左 諗緊Sony xm3 定係照買AirPods pro好

聽人講AirPods 1想聽耐啲可以試下將佢聽到兩邊冇晒電，再叉到100%

iPhone user AirPods Pro sure
起碼連線穩定，少斷線

今日疾咗一輪之後變超級立體聲

聽女聲歌/重低音好正

我想請問下如果聽開535果啲聽airpods pro 會唔會差好遠? 有點考慮緊送比屋企人, 見現在訂一月尾都有

呢個我都試過幾次突然間勁撚好聲
BTW 其實AirPods Pro音場可以再推靚好多，只不過將佢用software限死咗

有冇人試過聽聽下突然停咗冇聲, 之後直接由部iphone 出聲, 自從update最新version 後就出現2次咁樣

未必關2C54更新事，有機會iOS 13單數魔咒

跌左一邊落個水桶度
即刻拎上黎用風筒吹乾佢

負皮既人唔會明用L膠都漏聲既感受

親身試過冇分別，都係極限1.5鐘

有機會有越製AirPods Pro?

好定唔好

Anywhere but Chi na

有冇人個盒蓋有小小虛位？

另外我果隻唔知點解升唔到上最新firmware. 卡左係2b588 會唔會有啲方法可以強制升級？

你是但聽一兩首歌再放入盒閂蓋，如果係已連線就Update緊，Update完會未連線

明白了 唔該巴打

盒蓋虛位係咪唔止我一個既問題？ 我諗少少事apple都唔會幫我整/換

係咪左右郁有聲？

係呀

正常啦，我果隻都係咁
之前AirPods 1/2都會

咁都安心啲

Btw等緊副廠出記憶耳綿 配埋anc應該一流

點解11用比完錢買耳機 到而家又要我重新比多次

佢話your order is on hold 同埋又話要change payment 但係我比左錢

聽日打去Card centre問下

Testing every pair of Fake AirPods Pro

大貨應該都二三月先有炒價2500好快有

45分鐘玩完
用左兩年

想問下 我用緊11pro max 成日差完個差電盒 又要重新連 有冇人都係咁？

AirPods pro 係咪又有新update ,今日聽個bass 重咗實咗

你用咩app聽歌？

14:00冇開

觀塘2秒

而家出面多唔多現貨？

個倉每日派幾盒應付大量需求

Apple Music.
雖則唔係無損，但仰聽到個低音係重咗，實咗。

今日試過聽左半粒鐘放返入盒都唔識更新係咪壞左

最新都係2C54

我cancel咗張單成兩個禮拜
Apple仲未退返錢落我張tap & go

我係red card
都未回

apple聽日先開始做野，要慢慢等下

用左一個月, 試過一次.

先達永灝呢間野咩料？
見佢現貨2200
唔知信唔信得過

有冇人呢排拎過AirPods去整？
上網諗住book時間見佢只係得「預約通話」呢個選項係咪一定要打電話俾佢先？

葵廣領域有現貨2399

今晚荃灣Studio A現貨，$1999

正常人都唔會去先達買啦

做咩要cancel單？

炒價現貨實有

之前棍 比咗錢轉返一月先有 所以退

比左錢都可以轉一月嫁咩
我以為只會出error唔成功（如果棍得唔夠快）

知唔知邊到有

灣仔電腦城大部分舖都2199

落左單要等到1月30號先有

對Jabra仲要捱多一個月

巴打們用緊spotify定apple music?
用緊spotify, 諗緊要唔要試下apple music

Ssp深之都見到2130-2140

可能我講得唔好 就係我棍得唔夠快但係又比咗錢 所以退
然後過兩日就棍到了 但係apple仲爭我錢

係台灣旅行緊 全台都未上市
決定番到香港即買了

到底先知up到上2c54?
試好多方法都唔得

邊間信得過？
隔離po有巴打買到假野

唔幾得不推

試吓無妨 但感覺上Apple music有啲雜亂

宜家完全見唔到綠燈

本身想買 但聽講改廢咗個降噪
依家值唔值得買

值得買，但唔值得用炒價買

唉 8點一下綠燈都見唔到

屌gay曲食撚左屎呀
今期廢撚到
會聽聽下歌/片會無聲
要再開多次YT/joox先再聽日
降噪又改廢埋又易左斷線

有無話邊間比較好

airpod pro用完插線差電
電話最好多啲電
電話唔好開慳電mode
耐樣嘢放一齊
等

唔得就loop 上面

耐樣
兩樣

電話叉住電
AirPods用完就咁放返入盒就好快得（唔好隔電話咁遠）

利申用smart battery case唔使5分鐘就up咗

我覺得望落都流流地唔多掂
依家官網去到1月31喇唉
去門市拎既話都成二月
仲諗緊博現貨定官網訂

落住訂再博現貨，博到就cut 單？

有無link？

今晚試下先，唔該巴打

唔通真係要等一個月

荃灣studio A仲有喎

樓上咪講左荃灣有貨囉

有冇師兄可幫買🙏🏿🙏🏿

啲人又話 2c54 好過 588

原價+1放

Cwb一秒

好男朋友

訂左成個月冇通知，反而有現貨😰

打去問下先

可以轉頭再入去買嘅，佢都冇登記名，鬼知你買咗一次咩

請問灣仔係咪有間分店？

賣晒

黃大仙中心 new vision 現貨$1999

舊果對AirPod 大家點處置

好似理解錯左覆錯左

跑步嗰陣先戴

我跑完啱啱好冇電

一陣試吓去有冇

揸車做handsfree

就算pro用通透模式,揸車用pro都唔係好舒服

特登出左荃灣

無撚晒啦 屌
D&G 條肥鳩賣緊AirPods pro 但話無晒貨

深水埗 麗達屋 2080
點睇呢間野?

認到我

有冇?

而家直頭綠燈都唔開咁滯，睇怕要2020先棍到

No, 但太古城有間Apple reseller有，但要食229 apple care

2點cwb有一秒

鋪頭名？

個1秒係俾你睇下原來有貨（1盒）

Ultimate

請問係原價加299定炒價？

終於到版本係2b576
消噪效果係咪最好個版本？

留名聽朝變2c54

原價加apple care價

天日去望下

係，但要加apple care先比買

有冇人隻AirPod Pro有 tat tat聲 ?

寄到？

一個月前DG訂咗剛打嚟取貨

今日收到貨
一開已經係2b588

係呀 刻字等左成個月

2b588點搞都升唔到2C54

如果有apple care 係唔係比錢就換得電，定係要電量低過80%先可以換

放心 唔用得好耐 聽日就會變2c54

588定2C54 好

今日終於用咗第一個月2b584
諗住唔改更新就一路用到下一代了

有ac+嘅話
任何時間加$228可以換過對（兩次quota)
低過80%唔使錢換（無限quota)

ok thx

AirPods pro係咪可以做到由個盒攞出黎按一下就播到歌？
我記得早兩日試過咁做，但今日又唔得了

各位用家，請教坐巴士戴，降噪有無用？想隔咗啲大媽聲

旺電 studio A 有貨，2299$ 現金

整個冇水印先

昨天取貨2b588,到今天都未2c54

希望天朝重有

我個對一月中到
希望都係

痴撚線點解要升？

想降返落去

其他鋪正價woo, 都係今晚買
studio a

旺電有Studio A?

2 樓果間，唔記得咩名

2299唔洗買佢啦

對AirPod pro用Whatapps 錄音收音收得好差
有無其他巴打都係咁？

想知邊間現貨信得過
唔想等了

荃灣citywalk間dg佢關門個時原價買左，見個櫃仲有5隻現貨

有冇師兄用緊硬殼
係咪一定會整花？

係dg買有冇得係apple保養？

同問

冇

咁如果係studio A 呢？

有啊

是咪壞左
我前日2b588到依家都升唔到2c54

我試過YouTube/ Netflix短暫冇聲

可以係佢地到join apple care woo

1代幾防水
跑到濕晒都冇壞

係dg join 平過apple join ?

angel方加

係唔知其他app係咪？

就夠兩個月先買可以變相賺多兩個月保養 好似

冇錯，我用咗個半月先買。

想問下 new verion 有無現貨 賣， 正價定炒價來 ?

荃灣dg已買
重有4隻

正價

狗衝緊

你唔好快過我

Sor 冇睇username

真正敵人只有自己

啱啱係荃灣Studio a又買到

你哋個airpod用唔用套？

same

戴套安全啲

Bot天下

想知點update 上網又話放入盒放喺iphone隔離

等陣岀葵芳買個

邊到有靚仔case 買

用左一個月左右
叉到100%一拎出黎即刻變99%, 係咪已經有問題？

原價？

我都買左

mk買咗兩個
switch同依款綠色

我直接問左apple support, 佢地咁樣覆我

但係唔係太明 點解同一款同一型號既耳機有兩個唔同既最新版本

咁撚古怪嘅

應該仲有幾位588既師兄同我一樣升到2C54.都唔知點算 588應該係AirPods pro最廢既firmware

我都係588 咁到底升唔升好？

原價放全新

唉 唔撚好升呀
想降 呢幾日冇mood用

唔用會好油

油耳撚真係1個禮拜就要用BluTack清理下AirPods Pro
耳膠Tip可以用清水沖就OK

幾時會有副廠出耳棉

邊有得你揀

樓上裝修
帶上AirPod pro

冇分別

而家都廢撚事拎出黎聽

還我真ANC

chok 巴
要買apple care 嗎？

旺角SA 有貨 今日或聽日一齊去拎
只係想賺番50蚊 車馬費
有興趣 TG 我

戴咗幾日之後，右耳好穩陣，左耳就好易甩，三個size都試過。都會痛痛地

用通透模式

係耳仔痛因為佢想甩個陣，又又格硬塞咁，唔似一二代舒服

你地有冇買海綿入耳塞 換佢個原裝？

有冇測貼合度
左右耳有時唔同

上去鬧鳩佢

應該會仲加嘈撚左
噪音銳利化新功能

連我呢個果粉都忍唔撚住要keep住屌7 AirPods Pro
全城期待既入耳+降噪都搞到咁撚樣

完全係呃9消費者

大家keep住report 呀
如果唔係Apple以為fix 左啦

2c54 個降燥如何,好似好番d ?

邊度仲有現貨

有冇人試過呢個

唔建議試 因為airpods pro 既耳膠係特別設計，有空氣對流位減少耳壓，呢d 淘寶野多數普通設計，聽落應該差好多

想用非原廠我只建議等耳膠大廠comply 呢d 出專for airpods pro 既

AirPods Pro 2大訴求 缺一不可

所謂自動降噪耳機，其運作原理是設有內外咪收集聲浪，再向耳內發放一定程度的音頻中和抵消外界雜音，由於每個人對聲音的敏感度不同，所以有些人使用時會覺得不舒服、頭痛等，AirPods Pro最初推出時就有指其降噪效果太強令人不適，官方隨後便更新firmware來減弱音頻，可是似乎「做過了頭」，現在降噪效果大減，坊間用家基本提出2個訴求，1是希望蘋果不再強制更新firmware讓用家選擇，2是提供降噪的調節選項，不再只是一刀切的開或關，但官方目前對此還未有回應，不過此等以軟件已能解決的問題，應該難不到蘋果，大家就期待一下吧

代HkO1 多謝你提供網友報告

仲要升唔升級真係由apple定
用左成個星期都係2b588

終於有新聞了

屌你老母, 蘋果快撚啲回水啦!!

一樓個連豬套係邊買

每次用右耳先就會咁
發生咩事?

唔係588好過2c54？

呢層未試過
聽講2c54隔人聲更好

我覺得 2c54 係嘈音 + 人聲都聽到

2B576 真係最強降嘈

我都係，不過係右耳
好似係Bug

唔係 "聽" 人聲更好咩
是9旦反正都係屎,
而家都少拎出黎聽

原價+1放，有意tg,青衣/荃灣巴打優先

係深水埗smartone訂左，岩岩收到通知可以拎貨

唔知會唔會係2B588呢

Moko中原大把貨 不過2699 cls

係又點，你點阻止佢更新

Xs行緊 iOS13.0阻止到
不過唔敢拎黎連其他行緊13.3既機

咁快壞

訂左幾耐？

成個月。。

個fd 一齊訂都收到取貨通知，可能返大貨

壞唔壞都係咁垃圾啦
都無降噪
呃9人

我訂左半個月可能要下一水...

原價+1放
最快聽日交收

太古城reseller store正價要連Apple care買

頭先見仲有一盒

真係抄足

今日拎左對電訊商貨 2B588

6/12 SA訂 終於今日有得拎 2B588
個降嘈真係

奧海城Lifestyle walk-in
即場買埋Apple care!

成撚日收唔到跟住左右耳會變唔同步， 痴撚線

啱啱MK moko studio A 正價買到

我一個月前喺觀塘訂都未有

四點幾去過 staff話晏啲, 真係有

自暴自棄到搭車開通透模式算
降躁都隔唔到音嘅

唔記得買apple care+ 喊出黎

仲有幾隻

可以Apple support買

過左60日

咁呢個真係喊出黎

四點打去無貨

有冇巴打用左AirPods Pro好唔舒服😖😖

用其他入耳式又冇咁既問題😪

我都係 off咗算
有時都懶轉返ANC

咁耐到到到而家
有時其實已經開咗ANC 都會懷疑自己冇開到咁
專登去check吓係咪真係開咗

頭一個鐘無事，用耐就痛

我會兩邊轉安慰返自己
講真開通透全部聲炒埋一碟都好過開anc
anc 隔左啲雜音，跟住得返啲最撚嘈既聲又唔撚隔
真係聽到人好煩

降嘈咁廢點解無YouTuber肯反映下？靠普通用家feedback唔夠影響力喎

係咪最好買apple care+

有冇師兄個充電盒充唔到100%電 96%就充唔上去

有線同無線叉都去到100

即係要拎去apple？

想問清楚如果買嗰時一併買埋AC+ ，係咪網上俾錢嗰刻已經計start day?

咁假設佢一個月後先送貨，咪少左成個月？

之前問過 Apple staff，佢話「應該」計出貨日，唔知可唔可信

冇

你塊無線板有問題

想問下咁多位巴打而家市面上嘅AirPods pro係唔係買得過？
出事嘅係唔係只係佢software問題

依家係出廠frimware 係咪一比佢升級就會升到最新？
用緊iOS13.0

官網衣家有Incase呢隻，成兩舊水不過隻料好似幾好

點解廢左降噪都仲咁多人想買

因為真無線入耳式，出樣唔係隻隻都fit耳形
我自己耳窩唔夠大，其他牌子真無線塞唔入，暫時試過AirPods pro塞得入
Powerbeats pro都得，不過太唔隔聲

Push

買唔過

係唔係應該等2月批貨好

佢一日唔整返個anc幾多批貨都會係一樣

太古城間Apple retailer 有貨，岩岩買左，好彩趕得切今日男友生日買到，好開心

你男友就好啦

想問有無人會平放airpod？ 琴日無啦啦壞左 但唔想買住隻新😭😭

新出個case 手感唔錯 幾好

咩質地？
容唔容易入塵？

直頭換款

隔音而家用落咪又係同PBP 差唔多
airpods pod 好在細舊啲易帶
減弱左ANC既AIRPODS 只係一舊屎

仲有掛耳頂眼鏡
細舊易帶已經方便啲
不過我刻字，有排未仲未有

我係用有線充

今日邊度有現貨

我屋企

想問下如果唔係喺apple store 度買airpods pro 係喺例如new vision嗰啲鋪頭度買，有無得之後去apple度買返apple care

布既質地 幾好摸
佢貼到好實 唔會入塵
推介

其實你有冇睇下#2？
巴打打得咁詳細 但冇人睇

巴打想問下邊度買

青衣城衛訊有現貨, 只限會員

仲可以抽商場抽獎, 大獎有$1000

喂呢個幾靚喎衰鬼

可借無扣

屌Apple 老母
個ANC 幾時fix 番，搭巴士係咁俾d小學雞嘈撚住哂

連登仔話
不嬲唔隔人聲，你隻耳習慣左姐！

用左幾日Catalyst個膠套，都幾穩陣，不過少少痴塵

Apple store有啦好似(AOS有，門市唔知)
我比較想知Incase自己有無其他顏色，黑灰係幾好睇不過成日響袋/暗房搵唔到

第一代AirPods 要唔要？有盒全齊
Tg @cf202

Apple Store 現貨！

2代無線叉電盒，有保，tg: @free_mas0nry

等緊藍色

有冇藍色現貨

如果有一時時放入盒差唔到電既情況係咪可以直接去換？
禁實佢就會差到

可能接觸不良？試下清潔

回收價一穿 d reseller先拎返出舖面賣

有第二d色咩
我見Apple淨得灰，Incase自己官網直程無個產品page

有冇個case嘅背面睇吓先謝

係咪呢隻

冇問題！

2代無線叉電盒，仲有7個月保

你呢款係 air pod，唔係AirPod pro

想買這個呢

即係呢隻？

係，應該係新上架
之前都唔見有

上架一個禮拜左右

有冇Ching 個蓋係唔實 會同個body郁黎郁去...

我都想知求解答

sor睇錯

呢啲啪鈕後面嗰粒一定會整花個差電 case

即係而家ANC嘅問題係因為個software問題？

係咪要親身去士多買？

唔洗，可以自己網上買
Link在#2

唔會花，我用差果個差不多様，
啪鈕後面仲有塊絨布墊住的

訂既要等佢ship, store 可以直接買

點解我更新唔到？我依家2B588，想更新2C54，airpods已插電差緊，都係無更新，另外我前日入手，已經有一邊突然有拆聲(刺耳聲)，我唔係apple store買的，想問拎去apple會唔會有得更換？

靚嘅會有墊底, 我見過有啲冇

其實點解好多款包括呢隻都要響個關節摺位度留咁大空間
明明就算開晒都仲有好多位淨未會兩面互壓

貼曬又點開呢

開口係個蓋嗰面需要大空間過本體嗰面
似乎好多個case設計都為左視覺上對稱而特登整到兩面開口一模一樣，變相保護少左dd

即係你想咁樣？

係呀，呢隻唔知係咪會阻到個蓋開盡?
同埋Incase嗰隻好明顯係厚好多，變相需要更大3D空間

開到盡可能有少少頂到,不過矽膠薄身應該唔大影響
incase嗰厚身,如果下面都平哂一定頂反上蓋

深水埗黃金地庫$10貨仔，入哂塵。

點先知D RESELLER當日有無貨可以ROCK IN

邊到有現貨啊

我都好想知

打去studio A new vision問啦

衛訊, 今日仲見有

打電話會唔會答？

食炒？

屯市SA有現貨

原價, 但會員限定

點解要用套
電話就話驚跌ja
AirPods個盒都係拎完出黎就放返入袋架啦

有無得熄左一放入耳 “燈” 個一聲
成日都嚇一嚇

周圍都開始有現貨

其實買左AC+同埋預左死電嗰時去換的話真係唔需要保護個盒
我係對AirPods本身拎出盒嗰時對pods整跌落地已經試過幾次，個盒就無跌過
不過我估總有人想好粗用，或者個袋有好多其他硬野，又或者要有扣，有咩夜光鮮色易搵d個盒等等都係好理由

呢種會唔會成有有野kick入個窿度卡住個套?

例如？

聽人講野可能幾好聽，但同事響街打黎，好難聽到佢講乜野

今日開始隻airpods pro 左耳叉唔到電，唔知耳機定個盒問題，有買Apple care, 準備要去換對新，唉

想問下點解我個版本係0B896 係咪關IOS舊事

一戴上耳個下soup一聲靜哂好正

刻左字 等左咁耐 禮拜日終於拎得

冇，跟套只有一個爬山扣

我反而一開始好鐘意果下聲
因為一帶就代表全世界靜晒
但依家就

你地有無試過個藍牙可以連到幾遠？如果有牆隔係咪差好遠？

mk moko studio a 有貨

用上一代唔帶套,好跣手,跌過幾次落地,帶矽膠套冇咁跣手

我今日入到去studio A佢話淨係可以上網訂既。。。

可以將通透模式&關閉模式狂轉，係咁soup soup soup

再chok 會射

有有人訂左係送緊貨？

我都係終於到咗香港

有

想問下用macbook個插頭叉電做唔做到fast charge ?

買左隻比女朋友做禮物, 尋日去左唔同地方試戴 (馬路, 巴士, 地鐵, etc), 真係好正

transparent好自然, 收音係分到好清楚前後左右; ANC一用係入左第二個世界, 超級正, 地鐵平時行車超大聲既車聲一開係完全無哂咁濟, 又開又閂就會明個分別有幾大

至於最多人評論既人聲方面, 如果Transparent係100%, Off就係70%, ANC人聲大約減到得返30%左右, 開埋5-6成音量既音樂我覺得人聲減到得返80-95%添

利申: 最新firmware, 無比較過以前版本, 亦係第一次出街試用, 可能耳仔未慣ANC耳壓會效果明顯d, 同埋無比較就無失望

有兩隻現貨
From apple store

Tg
@haha1118

原價放 Airpods Pro，有意 TG 我

2020 繼續屌鳩apple
還我真．anc

宜家reseller開始大貨
各位ching唔駛再放貨啦 自用啦

見到原價賣笑左

重有CNY 果轉
唔係唔係strong hold 牙?

咁快

一過年工廠閂門，價就升

想問有冇人有咁既情況
CONNECT左AIRPODS PRO 聽緊歌/打緊機
有電話打入, 佢會轉左去IPHONE 果度聽同講, 而唔係CONNECT去airpods 度
E個情況間唔中就會發生, 岩岩響OFFICE 發生左...

1900 ok?

笑死

一個月前訂，今日到

想請教用緊airpods pro點先可以whatsapp錄到音？
同埋用緊airpods pro就用唔到 ‘喂siri’, 要㩒實先得

2B584 寶係幾好
用咗個幾月
搭巴士同mtr 都瞓到差啲昏迷不醒

邊度？

原價+$1000收你隻2B584

好好珍惜

有，買咗啦

有無人試過其中一邊差唔到電

好懷念一開ANC就soup

最新update仲好左
快啲up

而家邊間studio a 有貨？

今日moko原價買左

本身到貨時間係幾時？ 準時定早左？

本身佢講4號，早咗兩日到

pro戴單邊耳開通透模式,standby三小時,講咗兩個四分鐘嘅電話,用咗48%電

買左ac+ 從來唔睇幾多% 電

快啲update 堅啲電, 連線都穏定左

今日到貨 好驚一陣就自己update咗

588中
依家standby 5hrs 得返39%

已經擺得好埋而且差著電都係update唔到 stuck係2B588

可能2C54 負評太多,撤回咗

岩岩旺角買，大貨好多人買

而家新貨係咩版本?

我上星期攞,588

邊間呀，想去買

我下星期到貨
可能有望584

聽咗一個鐘 唔捨得放返入盒 唔想轉個頭就up咗

啱啱屯門入手

Studio A

咁我仲要等多幾日

先達低收1920 應該周街都有貨啦

WhatsApp 錄音嘅問題係咪改唔到

今日無啦啦一邊無反應
重新connect 完會斷下斷下

自己追鋪啦...
DG Studio A 差唔多間間都有

今日Studio A 買左
但係點解wtsapp錄音咁奇怪既？

我有舊綠聯無線差電 差到iPhone x 但差唔到隻pods pro 係咪正常

不推文咁推

有印字可唔可以換普通版
等佢再印咪要等好耐先有貨

你推左文咁推喎

頂

改到連anc都廢埋

其實佢會自動update?

點解我關wifi數據藍牙都係自動upgrade 左…
一帶上耳就分到個分別

up咗邊個ver?

可能唔用要放鐵盒block signal

我去 DG 買 1999 唔好？

有貨你咪去

巴打唔係好適合做生意
仲以為自己奇貨可居但係賣原價

588

有把貨啦而家

btw有無人買studioA個保養plan？
佢$18x 包一年內 一次免費壞/遺失 換耳機/盒
定買apple care算

佢唔係話貨品出門就apple維修咩
如果係咁直接applecare 搞掂啦
洗乜比錢佢賺

studio A個plan好似係話直接幫你拎去apple維修，錢幾多都唔會收翻你

588係最新ver?

咁2c54真係可能撤回咗

今日apple store會放題

IFC 大貨

唉...買比屋企隻老虎佢嫌個音質太差都係聽返535...

1900收

咁你係慳返車錢同唔洗去apple 度預約姐
btw, 如果連遺失都計又幾抵屌
依頭買完, 果頭行返入舖頭話唔見左咪即係買1送1?

TST 而家長開

原價

遺失都係免費包埋咁好？
咁應該好多人會扮唔見拎過對再賣返出去

遺失都包?咁蝕死佢哋
唔好睇小香港人貪小便宜嘅能力

仲正, 可以自己用
我買完比女友試用完一日都心癢癢, 但又唔捨得買多對自用 不知幾想佢話唔啱用比返我用算數, 但係佢用左幾日都話好正

聽歌係咁lag，個airpods做乜鳩

遺失都包 真係唔太信唔好話大陸人
香港人走精面到機關算盡level 唔可能唔扮整唔見claim返隻新返嚟放

hold 284 hold到傳比個孫 不了

跌左粒airpod落地 好心痛

星期日拎 有咩要注意
點先避到唔洗升

我自己唔用嗰陣 會首先熄咗藍牙先至除低擺盒
要用嗰陣就戴咗先開藍牙連接
平日唔會一邊手機/盒叉電一邊用
咁就撐咗個零月

可以有戴開apple watch
可以點做

我都有戴 確定同AirPods 無連接
就可以開返藍牙連你想連嘅嘢

咁我又唔想...我對耳筒音質無乜要求, 比我用完全係浪費

總知唔好開住藍牙入盒?

最安全又簡單嘅做法 目前仲係行之有效

開降躁坐黨鐵聽純音樂乜都聽唔到

耳仔有事快D去check check

講到pro仲差過1, 2咁真係太誇張

2C54

如果我熄藍牙、入盒，再開藍牙，咁AirPod pro會唔會自動連？

好似更新咗之後，有時會斷線，當我唔係聽緊歌，就咁帶住，有時會斷。

我明你講咩，唔聽野一段時間，佢會將聲音Output變做iPhone喇叭，但AirPods 其實係連緊線

係呀！

你要開盒先會連
藍牙頁面睇到未連線就=安全

好慘,用個耳筒好似做賊咁
屌佢家母apple

停留咗係588,冇自動up 2c54

588 好定升2c54?

呢隻case 幾正

明白

有無巴打知 AirPods pro 有無耳棉買呀？thanks

應該係包遺失一隻耳
唔會做到遺失成副掛

佢似係換一隻耳姐
但係遺失換左隻新翻黎 咁舊個隻仲用唔用得㗎

我以為熄藍牙wifi入盒好安全
點知我衰再玩個盒 又開又關

Spigen都出埋AirPods Pro Case
幾錢？

有無人知今日moko studio a有無貨
電話無人聽

仲唔撚出update....

見到好似 15x$$

AirPods Pro真係冇乜需要用Case
隻Powerbeats Pro都冇用Case
況且啱啱都買咗apple care

蘋果打算AirPods Pro 2先可以比用家調較降噪強度，又可以賺一筆

師兄想問下DG 買信唔信得過？相比起衛x x澤個啲？

上肥花收蟹貨啦 搵個有單全新咪得

Airpods pro max ANC

自動升,冇得你揀

停左係588升唔到

可能真係撤回左

壽終正寢咗

個case既蓋少少鬆鬆地係咪正常？

我戴昵左右耳，得右有聲，重新戴幾次左邊先有返聲，聽聽下又會斷左
唔知做乜

有時由降噪mode撳暫停再轉通透
之後再轉返降噪mode同play會無咗聲
要轉歌先有返聲
唔知係咪spotify問題

左右郁，好似鬆鬆地
利申:用咗2日

same都係用左兩日

一開盒就鬆

奧運DG 入手

有無咁誇張

今日先買完 我估仲有好多貨

2b588
而家係咪升唔到去2c54

whatsapp語音差我唔知係咪whatsapp用左電話個咪收音唔係用airpods個咪收，我對住電話個咪講收得好清我懷疑係咪

炒家點算

Strong hold

穿咗ipo

咁多人屌你地仲買??

屌今日用得一邊有聲，放落盒等一陣再拎都係唔得，就諗住忘記裝置再連過啦，點知開極個盒佢都無反應唔彈個window 仔出嚟，上網睇話禁實後面粒制到橙燈可以reset，我禁咗成分鐘都係白色閃下閃下有無師兄知點搞定要拎去整

等佢遲下改返

設定>藍牙>忘記此裝置設定>熄藍牙>重新開機
開藍牙>開蓋AirPods Pro
冇彈Windows出嚟就去藍牙手動連線

岩岩買左 一邊耳2083 一邊2084 正唔正常

咩叫做一邊2083一邊2084

左耳A2084 右耳A2083

有冇圖睇睇

呢個

我要晏啲返去攞放大鏡睇，勁撚細字睇唔到

我都係,有咩問題?

純粹問下，以為兩邊airpod會一樣

多謝巴打你嘅回應，但都係唔得

我個情況好似段片咁，無彈windows 禁實後面個制又reset 唔到

唔知有冇old news到, 0B880係咩玩法

896 here

0B880、0B896、2B576

2B584、2B588、2C54

日日提心吊膽驚佢upgrade

我本身應該係2B584黎
佢同我downgrade

2b588 個降燥效果係咪已經廢左？ 今日新入手

其實而家邊個version最廢

可以印emoji落airpod 到

TST開緊

tst ifc 都有貨

Apple長開

終於可以入手

新改定點 之前試過唔比印既

原來新野黎 不過只可以揀佢比果幾款emoji 同埋無得文字同emoji一齊印

收埋左個AirPods Pro兩三個禮拜 宜家發現2C54垃圾到震

究竟邊隻最廢

大貨

後加AC+係咪要去apple store？

終於放題啦

有emoji

大貨到
要買就快 啦

唔知old news 左未

生肖我理解，屎係咩玩法

配合更新左既降燥🙈

一舊點夠
至少10舊啦

沙田銅鑼灣依家仲有

半個鐘前買咗

放題完左

諗住今日未必有時間去拎
猶豫之間放題就完咗
其實想知係咪一定要即日去拎

唔使即日，棍完後會有指定日期前（約一個星期內）去拎就得，得2點啦，應該會再放

有邊幾個可以印？

30min 前CWB wall in有

感謝

終於feel到點解話個降噪廢

早左日送到

有望農曆年後長著綠燈

晏d去拎

終於棍到

2020 易棍易棍

今朝長開

係咪話今日就幾點去拎都得？

都無，又話放題

我今朝棍到
話17號前拎都得

開左成朝都棍唔到既 似係你問題喎

去到11點仲有

奧海城呢間大把貨

夾喺12生肖中間

棍到 開蓋就係2B588

多謝APPLE今朝放題

推

感覺上呢代食電過上一代好多睇戲用咗兩個鐘 左邊得2x% 右邊3x%

其實邊個version 最廢

原價放比有需要今日放題都棍唔到既巴絲 有2個 今日apm拎

Carousell 賣緊 1950連 apple store 單 ，仲賣原價？

2b588都ok?

1880 ok?

咁我都$1950 連apple store 單

2b588都好過2c54

做乜咁蝕呀？
又係碌卡儲分/ Red card 4% 回贈嗰啲

幫下棍唔到既巴絲姐 無人要都無所謂架 多個選擇姐

我又覺得無乜所謂
明買明賣

Red card 4% rebate
即係 碌一隻 1999 = $79.96 落袋
1999 - 79 = 1920 入貨成本價

先達收緊 1840，有 red card $79 頂住 都要輸 $80

第一次用airpod系列
想問iphone/macbook切換最快方法係點

Macbook藍芽手動轉

之前推廣有4+4% 1840係平手離開
分都冇得賺都咁多傻仔幫先達狗搬運

dcfever已經有1900 全新

通街都現貨

一張單簽埋10000先有4+4%

嘩，原來st收1840，唔怪得1900都有人放

岩岩拎左
發現係2B576
呢個ver.好唔好㗎？

正呀喂

驚佢自動升

我2C54 可以點攪

除非你唔叉電，如果唔係冇辦法避免update

賣左佢
買過隻
loop->直到買到舊version為止

之前唔係有方法唔up?

收hk specs airpods pro
1880 有意留tg

好想買 入耳式
但隻airpods 2 4月先買

第一頁有寫

AirPod pro 無內置 wifi ，如何在唔連iPhone 嘅情況下自動update

Q: 點樣避免更新到最新Firmware？
A: 用完放落盒閂蓋前離開iPhone/iPad/iMac九丈遠
先熄藍牙、Wi-Fi/LTE再閂蓋

唔熄嘢淨係離九丈遠得唔得

我9月買都換左
隻airpods 2放返800

我印咗名

想問下ap pro 個名可唔可以改，每次改完之後又見佢變返default 果個既

入藍牙度改

我都唔知舊嘢有問題定部電話有問題，差唔多每日第一次用，電話同AirPods Pro嘅pair 一定會洗走咗，要重新再配對過

有無巴打試過其中一邊耳機一拎出黎聽時變了0%，但明明充電盒係有電...之後放番入去充幾分鐘，就變了40%聽得番

呢個情況我試過兩三次

我喺哩度改完，隔一陣又會自動還原番

已經升左

每次喺盒拎返出嚟用
都要重新連線
有冇巴打知道係咩問題

我試過一次係左邊，尋晚叉滿電，朝早拎嚟用嗰時左邊變咗 0%，即刻拎去換個新

用咗一排，右邊少5%電係咪正常？

用完後放入盒時睇到嘅電量

正常右邊係主力機

我都係咁

改完個名之後要撳鍵盤個完成 如果冇撳到個名就改唔到

有Sony 換唔換好
Sony電話功能好廢
唔識自動轉 人地又聽唔到

請問邊度可以睇到拎貨嘅deadline

有㩒完成呀，但一入返盒下次再帶既時候佢又變返原來個名

大貨到

除咗ifc其他仲有

今朝ifc都開咗好耐
一陣去拎

音質如果有要求真係不用考慮

啱啱新開坐巴士開降噪用咗半個鐘，
巴士引擎低頻聲唔明顯，
不過車身啲嘞嘞聲就好清楚
（巴膠就會明我講緊乜）

申：原生2B588、以前未用過ANC耳機

個d膠聲 行龍翔道一定有個D呀
利申：新用家 用後感同你一樣

啱啱訓醒又Miss咗

有冇次序升級步驟試左好多次都更新唔到2c

升來做乜, 個個都屌緊

有冇人左邊個隻切口唔平 戴個下會刮耳
右邊完全冇問題
想問下有冇得換

開住ANC講電話對方係咪聽唔到？

坐下層,錢箱個震動拍拍聲格唔到

真 感覺上高音係隔唔到

APM依家有貨

airpod個收音係邊又或者咩原理？
搭緊車對方話聽唔清楚，唔方便講大聲啲，較大細聲佢果邊又好撚嘈。

今朝棍左對 而家冇貨了

想知點解用Credit card比唔到錢
佢Declined咗我之後就無貨了

一陣試下兩點有無其他門市先

開始朝早放題，個個都買到過新年

果陣一出即買但係早幾日跌咗
仲苦惱緊買唔買返好
個ANC真係改到好廢
但係聽講Sony果隻豆豆連線同通話都冇AirPods pro咁好

急用就買
趁呢2日士多大放題，要買就快

唔急用就等下
睇下個ANC下個ver會唔會改善

急就唔係好急既, 用返有線既耳機頂住先
如果再買返我想刻字
慢慢等下佢下個firmware update
FF佢可以俾返岩岩出果陣既ANC效果我

原價放全新AirPods pro
購自Apple 元朗區交收
有興趣留個telegram. Thanks

唔急就等下啦

啱啱Apple Store攞左，係2B588，唔係584
係咪同最新ver分別不大？如果係咁，咁我由得佢update算？

跌咗就算啦

Sony隻豆不了
對方用豆同我傾電話
十個字我淨係聽得兩個字
傾一句野我用成分鐘先聽到對方講咩

依家2b55唔係話2c 會好d咩

新架2b55

studio A好多現貨

想問下 有無巴打用唔到siri
我2b588 無論係喂siri 定 手動activate siri 都係無反應

無人買啦

Airpods 2 399 同airpods pro 1399 你地會點揀

$100

一定係AirPods Pro

最新唔係2c？

今日係wilson買左對，對耳機開出黎好大陣膠味

iPad每次要入setting 手動connect AirPods Pro
終於出現巴打提過嘅問題

冇個扣連住？買套最有價值係個扣，扣住條褲

好驚行行下鬆開。。跌左隻耳機唔知

我直情係用完擺返入盒都會洗走

我都咁既問題

想確認下
關左藍芽先放盒充電係咪就唔會更新

係咪真係會有人扣係條褲到咁大膽
個盒chok到打開就冇二千蚊

apm有貨，入咗手

399? 邊度?

個case 幾靚, 請問幾銀邊度買?

成隻都膠, 唔通有鮑魚味咩

幾時更新anc

Ap1 ap2 ap pro 日日都扣喺褲，未試過chok到打開

我亦試過聽聽下歌自己洗走個pair真係好撚on9

宜家冇貨了

依家個anc垃圾到巴士聽歌都清晰聽到報站

有更新未呀

幾好

iphone reset all settings + airpods reset

so far得幾個人係咁就一定係有嘢撞咗

我想問下 傾電話係咪冇Airpods 2咁好

想出新色，癡心妄想
有冇免息分期

傾電話好似真係幾差
對面成日聽唔到

依家想買最快係咪應該等棍波入
btw有冇人知smartone會唔會訂到

而家買airpods 刻字 英文冇左細楷o既

呢幾日士多大放題
棍到嘅機會好大
如果有Red card，仲有4%獎賞錢回贈

今日響新蒲崗mikiki 買完

依家好似冇

studio A？

傾電話差,
降噪又差
最垃圾耳機

呢幾日士多大放題？

前2日放題放咗3個鐘
留意放題時間(第一頁有寫)

Thanks

降噪我又覺ok喎
頭先同老婆傾，佢話聽唔到我講嘢

DG嚟

AirPods Pro更新等待區

垃圾AirPods Pro

降唔撚到噪好撚燥討論區

有現貨？

AirPods Pro 交易區

比中左伏嘅人賣返出去

有冇人知airpod 2最平係咪smartone

之前Miss咗佢個999蚊

真.
中伏交易區

我都水左啲FD 買, 都唔係幾好意思,

2C54係咪收回返

唔知，啲人想升2C54都升唔到
用緊2C54

幾日都冇升似回收左

今日啱啱入手，想問下有冇耳棉推介?
原裝粒軟膠麻麻地

垃撚晒AIRPODS

Rubbish Airpods Pro

我仲糾結緊Airpods 2好定pro好
因為傾電話都係其中一個要考慮既因素

UAG呢隻殼好好保護，不過好似帶把拉尺出街咁

仲要$2k

csl 都有

我呢個uag 死忠都覺得唔多掂...

今日去app store 拎機 ，等左5個星期。想問下係邊個version 先仲有真降噪？

25B76/84

不過其實如果第一次一嚟就用25B88/2C54都可以接受嘅，只係有對比就有分別

最慘5星期前有去apple試過先買，真係比降噪驚艷到 點知而家搞成咁

5個星期前應該已經係2B588,咁樣你應該會覺得冇乜分別

還我真anc
屌你老母apple

岩先戴住右耳

一除左耳放入盒個下

右耳係變左100% noise cancel

一秒之後就打回原形變返垃圾

屌還返最原本個firmware 比我

帶耐左airpods pro 返唔到 轉頭用2代 好嘈出面

呢個正

又要準備棍

你㩒返降噪咪得囉

噚日去左換，仲換埋右耳比我
職員話未聽過會有咁情況，我有比cap圖佢睇，佢話再係咁，未必係耳機有事，係firmware 有bug

而家開住ANC行街行緊驚安，
雖然多人但啲傾偈聲唔明顯，
不過就係咁聽到佢地首主題曲
Don Don Don Donki…

有一對全新 有冇人有興趣

唔想聽英文去荃灣個間，播中文既

今日行過衛訊
已經有現貨

Smartone 訂咗個幾月都無消息🤬🤬🖕🏻🖕🏻

慘

放就啱架啦
降噪咁撚垃圾

想問聲 air pods 有pro都無pro
兩者分別大嗎？
想買對送比人
但自己只係用過air pods

airpods 係垃圾
airpods pro 好好多
講音質的話

人地係咪用iPhone先，係就一定AirPods Pro

Mic 收音差過airpod 2

坐樓梯附近嗰幾行嘅話
啲人行樓梯都聽到 何況報站

長用Solo Pro好過
真ANC、大電(4-5日叉一次)、講電話清晰、H1晶片

咁樣你係要隔音唔係降燥

下代Airpods Pro 出多款插深啲嘅耳膠俾人揀都幾好

插深啲
但耳機機身會頂住，Powerbeats Pro就係咁

但初初係聽唔到嫁wor
引擎聲都唔多聽到 何況係樓梯聲
係近呢幾次update先聽到

睇下收果個對聽音質有無要求, 好有要求我建議你慳返, 我都中左伏了

如果純粹想送個潮物為禮物就不為過

B&w px7點睇？

ifc放題啦

棍到一隻

我想問係咪一定要當日去囉？有冇話最遲幾多日要囉？

有冇得book定先

轉頭會有指定時間前（7日內）叫你拎，唔使急住

而家棍定，有7日時間拎貨，不過無得轉分店，所以最好揀最就手個間

依家好似冇得揀 得ifc

我覺得apple 開得呢個模最小玩三年, 現在最pk 個個firmware 姐, 我覺得有需要買都可以照買, 等佢update firmware囉

用緊wf-1000 xm3轉會會唔會後悔？覺得sony好唔舒服同音質不佳

如用Android機，係咪就唔洗擔心佢會自動Update Firmware？

收到佢個取貨Email，但冇寫

你擔保apple 會俾返個正常noise cancelling 俾用家！？

咁我個人對apple 個firmware 有信心的
In apple we trust

都係果句, 一部2012年出ge 產品iphone5在2019年冬季都仲有得update ios, 唔信佢仲邊個

Studio 3 wireless 用家
我對AirPod pro 下星期到貨
到時再比較下同studio 3有咩分別
我覺得anc無理由會差過studio 3

我係第一批買的受害者， 我就唔信了，不過airpod pro 2 gen 變返正常就有可能

第一批買起碼都叫感受過初時ge 震撼

有時唔show, 打去online問下800-908-988

Airpods pro輕細同貼耳，我覺得舒服過sony
音質就一定sony好，仲可以較EQ
不過藍芽就唔好講音質啦，穩定舒服比較重要

依加唔洗開通透都聽到嘢人聲機聲，我真係屌左聲岀黎

好彩入來望一望 估唔到竟然棍到一件返來

cwb still have

刻邊個emoji好

DG或者SA買完有壞係咪去返apple store搞？如果要加care係上網買就得？

終於棍左一隻黎用

而家降燥真係去到咁差咁誇張？

我係佢第一次改廢之後去Applestore試過 又唔係連登仔講到咁差

定而家再改廢左

問左Online cs了，七日，唔該師兄

冇期待冇失望
係一開始太勁姐
宜家話勁唔勁 話廢唔廢
叫做有好過冇咁囉

今晚拎完試下 希望唔會失望

BTW 係咪要iphone升上ios13先用到隻pro

我而家先12.3.2

係，佢個air pods唔見左

宜家係 Apple Store 預訂即日去囉的個 firmware係咪2C54?

Sony音質真係好好多?
用左幾日AirPod pro 係好方便但音質真係好麻麻

sony 好好多,冇得拗呢樣

我有另一部HTC跟垃圾原裝入耳有線耳機
聽落感覺音質都係差唔多咁差
利申:木耳

咁佢又未去到同垃圾比
都係果句,取捨
方便,anc,舒服,但犧牲音質

的確係2b588, 個降噪都幾清 用左安靜好多。係咪我易收貨？我覺得而家都降左好多，幾satisfy

我都覺得588可以接受
呢隻係降噪耳機 唔係阻擋外界耳機 點會100%乜都聽唔到外面 想再好d只好等Apple/其他大廠出綿耳塞

ear pod、air pod 、AirPods pro
音質不嬲係差
請專注在ANC
家下係屌緊佢個anc變差咗
要音質就唔會揀AirPods/pro 啦

啱啱入手，個降燥好撚廢

又未至於好廢呀嘛

個降噪廢唔廢要用過頭幾個ver firmware既人先知
早幾日拎去士多整 同個精靈傾開AirPod 佢自己有用開 都話初初頭幾日真係隔到7-8成聲
宜家再用返真係好失望

深水埗入手左 但係好易甩出黎

而家14:00呢轉無之前咁耐

琴日直情冇開

人在外國
你老尾
周圍都無貨
半價買隻airpods 2 好無

仲搶乜鬼呀，等佢改返好個ANC 先算啦

你係咪冇用過588之前果幾個版本？ 真係同外界隔絕左咁，所以一開始大家先咁驚喜
最新呢幾版應該得番6-7成左右，其實都接受到既

用過呀 一買返黎0B開頭 係街到拆既 一戴上耳係真係靜哂 但係我又唔覺眼同588差得好遠
同埋係YouTube 睇d撚樣新舊版攞機試 數據上的確冇咩大分別 唔排除只係我地隻耳聽慣左 所以有呢個錯覺

之後應該會改返好？ 咁多人投訴既話

肯定唔係聽慣，雖然我都係木耳，但之前有一日 一拎黎聽，明顯個降噪程度係有分別，再望番個版本先睇到自動更新左
我覺得個數據反映唔到個差異⋯

我都覺唔太差得遠

睇蘋果住績就唔會改返轉頭
佢咁改得一定有佢原因
加上外國其實係唔多人投訴

依家搭車啲人講野全部聽到哂

明明最初去Apple試果陣唔係咁
藍精靈係的隔離係咁講野都聽唔到

買得咁辛苦咩？我樓下間DG原價幾十隻現貨

士多情意結

一定唔係聽慣囉屌 個耳壓都感受到好唔同

之前係坐飛機feel 而家係搭𨋢feel

有冇人拎過airpods去整(換)？係咪就咁walk in整都得？
見官網冇得約時間，但又唔想同佢打電話/message

我試過walk in,大約等咗30分鐘

幾時先可以比返個飛機feel我地

想問下買AC+ 佢話咩購買日期不正確係點搞

點解帶咗airpodpro聽唔到電話 有冇人有呢個問題

蓋無問題
下面嗰part 好易甩出嚟

屌 公司抽獎中左隻 放肥花放左成日都冇人問
已經1900

直接去士多買啦

pro

過少少你可以打電話求情 有機會買到

原價放一盒全新
有意留tg

hktv 到買有冇伏 有冇人試過

跌左2次壞鳩左
d 聲細左好多

大放題，5間全開

仲要開足成粒鐘

收12月/1月 既單據，大概要3000蚊左右，薄酬
Tg: newyear20202021

而家都仲放題緊

得ifc 冇

要買都買哂

大約2300...

Tg contact我

幾時先會有耳綿呀

已買係咪一定要即日拎？

有無人隻airpods pro左邊顯示電量會長期低電/感嘆號

無比較就無失望

第一日用 坐巴士加多車既地方

除左少量引擎聲同尖既聲降唔哂 其他都ok

都叫做可以接受 無連登仔講到咁廢

不過岩岩發現如果入lift有人傾計都會降唔到

我睇apps 話依家買 8/2 先取貨
各位巴打點樣睇到佢放題?

睇多次揀鋪頭Pick up

放AirPods Pro 全套連AppleCare+
買咗10日
$1800 有冇巴打啱？

想問邊到有得即買即拎？

Applecare買唔買好，同埋係咪可以60日內先買都得？

各大Apple Authorised / Premium Reseller
即係Studio Ass、DoG、New Visvim類似嗰啲

7日內

有冇巴打試過

新城巿重有

Ching邊到買？

Apple online store 而家新城市仲有

放先達1850算啦